英雄本色-周潤發都話要罷工

好正!好有feel,
loop.左幾十次
香港人加油

罷啦!!!!!!

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人